山頂纜車兼職車站助理

有無ching做過 而家行情 人工點樣
見個friend話想做 諗住恥笑下佢 要上山頂開工咁遠

啱啱通知叫佢去interview